各屯元天街坊： 唔理你仲有無坐黨鐵，唔該認住呢個南亞仔敗類。

#手動轉

各屯元天街坊：
唔理你仲有無坐黨鐵，唔該認住呢個南亞仔敗類。
佢每日都喺唔同嘅西鐵站呃人買單程票，過海，一張30蚊。
多謝完你轉頭就去客務中心要求退票。
佢一次30蚊，佢每日嘅工作就係做呢樣嘢，好好賺。

專呃啲年青人，會用英文講佢有急事要去中環，有時甚至會呃多張小童飛（$15）！

認住佢，南亞人之恥！
屯元天果幾個站都係佢活動範圍！
有錢，買多張飯卷比小朋友好過！

如果佢真係咁有需要，大家可以叫佢去客務中心，黨鐵可以賖票比佢，要留佢身份証/護照資料同地址電話！
唔好再比佢呃錢！

唔好亂做好人啦
好多呃人

又係

假難民嚟 問佢拎張id嚟睇

元朗都成日有阿伯阿婆問人攞錢搭車
只要你話陪你上巴士，幫你入錢，佢就話唔洗

俾得錢佢嗰啲都係豬江嚟，我會叫佢跳閘